科學家：和女性爭論完全沒用

據《每日郵報》報道，瑞典研究人員已經就男人不要與女性爭論的原因進行了論證。

科學家發現，女性比男性更容易記住各種細節，而且還會在談話中想起來。比如，“誰說的，說了甚麼”和“丟失的東西在哪兒”。女性具備記憶優勢，因為她們有更發達的片段記憶能力，這有助於清楚地記得各種年代久遠的事件。就是這個因素說明，與女性爭論沒用。

研究表明，女性更容易記住面孔和氣味。

從1973年到2013年，這項科學工作進行了40年。 有120萬人參加了試驗。

咪發埋d無謂野la

Ok 所以呢？

咪冼la